#
แอพ
กูเกิล
 
หนัก
ขยาย
บริการ
ครบ
วงจร
สำหรับ
พัฒนา
Firebase
 
Backend
 
#
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
กูเกิล
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
แอพ
วิดีโอ
โปรโมท
แพลตฟอร์ม
แพลตฟอร์ม
โปร
คอนฟิก
คอนโซล
คอนโซล
ปลาย
ปี
ซื้อ
บริษัท
ผู้
บริการ
สำหรับ
พัฒนา
ซิงก์
ข้อมูล
คลาวด์
จากนั้น
เงียบ
หาย
ราว
ปี
ครึ่ง
กลับ
อย่างยิ่ง
ใหญ่
ตัว
บน
เวที
งาน
กลาย
ร่าง
บริการ
เก็บ
ข้อมูล
อย่างเดียว
ครบ
วงจร
สำหรับ
พัฒนา
พร
อง
รองรับ
บริการ
แทบ
ทุกอย่าง
พัฒนา
ใช้
งาน
ระบบ
วิเคราะห์
ข้อมูล
แจ้ง
เตือน
แครช
ข้อความ
โฆษณา
แถม
เปลี่ยน
ชื่อ
บริการ
ตัว
ชุด
สิ่ง
เพิ่ม
บริการ
วิเคราะห์
ข้อมูล
ดึง
เทคโนโลยี
แถม
ใช้
ฟรี
จำกัด
ปริมาณ
ข้อมูล
ใด
ระบบ
ข้อความ
แจ้ง
เตือน
เปลี่ยน
ชื่อ
ใช้
งาน
ฟรี
จำกัด
ปริมาณ
ข้อความ
เกิ
ลบ
อก
ตอนนี้
บริการ
ข้อความ
แจ้ง
เตือน
แสน
ล้าน
ข้อความ
บริการ
พื้นที่
เก็บ
ข้อมูล
เอา
ไว้
เก็บ
ภาพ
ไฟล์
ขนาด
ใหญ่
ผู้ใช้
สร้าง
บน
ตัว
ช่วย
อัพเดต
สำหรับ
ปรับ
แต่ง
ค่า
ระยะ
ไกล
เกม
ปรับ
สมดุล
เกม
ตลอดเวลา
สามารถ
ใช้
กำหนด
ผู้ใช้
งาน
แยก
กลุ่ม
ตัว
รายงาน
แครช
พร
อง
บริการ
ทดสอบ
น
ฮาร์ดแวร์
จริง
ตัว
ปี
ที่แล้ว
เปลี่ยน
ชื่อ
เป็น
สำหรับ
พัฒนา
ยิง
ข้อความ
ผู้ใช้
สำหรับ
กระตุ้น
ผู้ใช้
กลับ
แจก
เกม
บริการ
กลาง
สามารถ
ชี้ทาง
เพจ
แปรผัน
อุปกรณ์
คุณสมบัติ
ผู้ใช้
แต่ละ
ประเทศ
กด
ลิงก์
คน
ละ
เพจ
ระบบ
เชิญ
เพื่อน
ใช้
ฟีเจอร์
คน
ชวน
สิทธิ
ประโยชน์
เปลี่ยน
ชื่อ
ช่วย
ค้น
เจอ
เนื้อหา
ภายใน
พน
อก
เชื่อมต่อ
โฆษณา
ระบบ
สำหรับ
พัฒนา
ตัว
ใหม่
ใช้
บัญชี
เดียวกับ
สามารถ
ข้อมูล
วิเคราะห์
วิเคราะห์
บน
ทันที
บริการ
เกือบ
ตัว
ของใช้
งาน
ฟรี
จำกัด
ปริมาณ
ยกเว้น
บริการ
ตัว
คิด
เงิน
แพ็ก
เกจ
รุ่น
ฟรี
โค
วต้า
เหลือเฟือ
สำหรับ
ใช้
งาน
ทั่วไป
รายละเอียด
ราคา
ดู
พัฒนา
ใช้
บริการ
ตัว
เก่า
บริการ
ตัว
เดิม
ผลกระทบ
ใด
สามารถ
ใช้
งาน
ต่อไป
ปกติ
คู่แข่ง
ตรง
สั่ง
ปิด
ตัว
ระบุ
สาเหตุ
ต้น
ปี
คู่แข่ง
อื่น
ตลาด
ได้แก่
เป็นต้น
ที่มา
Firebase
 
backend
 
Firebase
 
Firebase
 
Google
 
IO
 
Firebase
 
backend
 
iOS
 
Android
 
Web
 
Firebase
 
Firebase
 
Analytics
 
Google
 
Analytics
 
Google
 
Cloud
 
Messaging
 
GCM
 
Firebase
 
Cloud
 
Messaging
 
FCM
 
FCM
 
Firebase
 
Storage
 
Google
 
Cloud
 
Storage
 
Firebase
 
Remote
 
Config
 
Firebase
 
Analytics
 
Firebase
 
Crash
 
Reporting
 
iOS
 
Android
 
Cloud
 
Test
 
Lab
 
Firebase
 
Test
 
Lab
 
for
 
Android
 
Firebase
 
Notifications
 
FCM
 
Firebase
 
Dynamic
 
Links
 
URL
 
Firebase
 
Invites
 
referral
 
Firebase
 
App
 
Indexing
 
Google
 
App
 
Indexing
 
Google
 
Search
 
Firebase
 
AdWords
 
Admob
 
Google
 
Cloud
 
Platform
 
Firebase
 
Google
 
Cloud
 
Platform
 
Firebase
 
Test
 
Lab
 
Storage
 
Realtime
 
Database
 
Hosting
 
Firebase
 
Pricing
 
GCM
 
App
 
Indexing
 
Firebase
 
Firebase
 
Parse
 
Facebook
 
Yahoo
 
Mobile
 
Developer
 
Suite
 
Kinvey
 
Kony
 
Firebase
 
Blog
 
